天水圍狗屋有狗出嚟

大家出嚟食糖水同捉精靈啦

推

出嚟食糖水啦喂

出嚟玩Pokémon Go啦

十連

一

今晚有神獸

二

9898

出嚟啦喂

嚟啦嚟啦

幫手推一推

Push

推推推

出嚟捉精靈未

我無野講

我無嘢講

4-5個見到我影相即刻企哂牆邊 廢J